王志民被炒魷 代表北京對港政策將作重大改變〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-04

王志民被炒魷 代表北京對港政策將作重大改變〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-04

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

放鬆對港政策？
屌你老味 早兩日見到紅底01放風：香港警賊道歉 你會原諒嗎